[集思廣益] 識林正英既入黎

如聽日想幫手去破地獄, 應該帶咩工具?

桃木劍、道袍、瓦片、金銀衣紙、符、玫瑰玉露

錢小豪，樓南光